想減脂做Cardio定重訓好？

如題 想減脂做Cardio定重訓好？

飲食最重要

練力既重訓

你係男定女？

減脂最好做hiit, 其實健身既七成飲食，三成gym

女 一星期大概 兩日打拳 三日cardio
打拳都會做下腹同舉下鐵

諗緊洗唔洗再加啲重訓

咩係練力嘅重訓？有無啲例子？

不如我問番你，你想你身型係點先？！係要走晒肥定係身型健康有小小肌肉？

正常係做胸、膞背同大髀，練呢幾part 嘅肌肉

如果你想身形好睇嘅你可以上YouTube睇下coffee啲片，佢收大比同手臂都幾好

走哂肥本身做開運動 有肌肉
但始終有個肚腩仔係度
想睇下有無機會操到有少少腹肌睇下

你係咪想操到好似黃蓉嗰啲身材先？如果你想操到嗰啲咁嘅你真係要食得好清，唔係淨係做gym要睇埋搞埋體脂嗰啲，基本上你乜都唔食得淨係要食得非常非常之清。

你不如講下你BMI多少，同埋你幾高，條腰幾多寸，你俾多少少數據.

重訓

飲食係 低糖低油？
Sor 對健身零認知

我意思係番港個位黃蓉，之前參加健身比賽嗰個

BMI 分唔到肌肉脂肪㗎喎
肌肉重咁多

不過你問到 我BMI 22.5
腰圍就未度到住

何解？之後fat burn 會多啲？

其實真係想睇吓你要啲乜嘢, 咁你少鹽少糖少油係must ga la, 你要俾個目標你自己, 冇理由你一開始就想做到彭于晏咁樣，我諗要循序漸進，最緊要係係Keep 度繼續做落去，同埋要睇返你幾重幾高BMI係幾多，體脂係幾多同埋你想要啲乜嘢

體脂呢？

一定係重訓之後再cardio

其實女仔體脂去到20%就已經好好睇

通常我做嘅都係Cardio先至再重訓gawow, 因為熱左身可以即刻做

有肌肉，平時會消耗更多卡路里，之後冇咁易反彈
減完肥之後身型會firm d 同實啲
長遠睇，重訓好好多

會冇咁好力，降低重訓質素

因為肌肉係會食番脂肪，如果你肌肉多就會消耗多啲脂肪，所以好多人減肥一開始係做大比先因為大比係人體肌肉最大嗰一part, 同埋你操大髀消耗多啲脂肪，因為荷爾蒙嘅緣故

之前度過唔記得 但一定唔過20
同埋之前做嘅運動 令到腳粗

做晒加埋飲食控制就最快

如果你要身形靚你上YouTube跟住coffee做，佢係做得幾好嘅啲動作同埋一定會幫到你，但係就要睇下你有冇咁長嘅恆心去keep住做。

照住你依家個programme 再搞搞啲飲食， 睇下1個月之後既成果再決定，如果係有顯著瘦到但仲未夠，可以加多少少重訓。如果最後一個禮拜已經到達目標體重而且體重無繼續跌，咁就要進入重訓去增肌收緊番啲皮。

唔一定，跑到咁上下身體適應咗就會開始冇用
得閒應該轉下HIIT/其他cardio，冇咁易適應同冇咁悶
Cardio 60mins內就夠，太多會減muscle
反而重訓先係重點

我本身除咗個肚 太大舊肌肉咁
好似唔太好睇

我係分咗手之後先至做返運動，之前140磅依家去到160，176 cm 高。但係都唔係好想節食，淨係諗住儲返大隻啲跟住先再諗其他，所以而家好大個肚腩😢😢😢

做咩運動腳粗？
好想腳粗

Hiit 超有用但太辛苦，所以我都係做番有氧

我通常去康民署度做gym, 有興趣可一齊

Telegram: wing_donald

Coffee 健身觀念
唔好信

唔使節食，優質飲食就得，走汁醬走糖走脂肪已經差好遠

做gym

見到你句一定要做有氧！忍唔住笑左
燒埋肌啦

肥人跑步對膝頭哥唔使要

其實最好係做hiit, 20 mins 巳好足夠，但真心太辛苦我情願跑步好過

你條友真係唔識架喎

why not both

粗條毛
操左兩年其他部位都見到有變化
係對腳除左feel 到緊實左之外仲覺得幼左
得個屎忽大

中學練波練短跑早知玩長跑

又唔係嘅 佢嗰啲運動係yoga 啲式子嚟
真係會firm啲 但燒唔到脂啫

啱呀 燒脂咋
已經夠肌肉 唔想再增